周街都係辛吉德

講真食煙唔緊要 可唔可以唔好辛吉德我

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

即係點
佢dum你出馬路?

你原意係ok
不過幽默感就差啲
2.5/10

加埋個濕尻笑聲

唯有call jg
但你偏偏要送頭

依個回覆好笑啲

我寧願佢dum我 好過一路吸二手q